細個成日聽呀媽講讀書讀個科，岀黎做野未必做翻個行

而家大個咗諗翻先知佢講乜

香港地，好多人都身不由己(做狗除外)

專科除外

專科都係啦

專科多錢 你讀咁多書都係為錢姐

你呀媽有智慧

今年讀酒店嘅人轉行比率可能接近100%

上年都係，
利申：苦主